IG唔睇朋友動態既人,係唔係多數都係仆街?

IG從來唔睇朋友動態既人,係唔係多數都係仆街黎架?

定係剩係唔睇我動態

會睇我鍾意嘅人有無睇我ig動態

好耐無上ig
我ig都係我條女上，佢有時扮埋我同我啲fd互動，廢事等我咁毒
Ig有通知我都唔會收到，得佢手機收到

唔驚條女同你啲fd深度交流咩

等帶帽

你知唔知綠色個圈圈乜意思

代表被set做佢close friend